競業條例問題

如果寫明一年內唔可以去相似類型公司，但冇寫補償幾多，係咪無效？

係無效。
除非佢俾一年人工你放Garden leave.